聽日去O camp 有咩要注意

想隱藏自己毒既性格有冇可能

放心 到時候啲人會自己行開

帶定d condom去賣比組爸

屌尻啲組爸

做翻自己ok㗎喇，有D野唔鍾意就係唔鍾意，唔夾就係唔夾，扮唔黎㗎（利申：毒L ）

今晚唔好打丁 要留力聽日屌閪

買定打condom

有個毒撚fd係O camp比人恰，玩左一日走左，真人真事，樓豬準備等死

沙田 IVE?
放鬆去玩，出到嚟做野就好少呢啲機會

我係絲

你咁大個空位 好心就除褲放出嚟涼下啦
咁耐無用 會臭架
跟住咪有人埋嚟影相
到時又一Ocamp紅人

唔係
好既ching

Be confident
Try before you reject
Get out of your comfort zone

絲嘅話毒or唔毒無所謂，因為都係睇樣. Ocamp係以貌取人嘅地方，你唔靚嘅話就會好慘，D人玩first impression會投曬D衰野俾你

個人怕生保 玩得唔夠放 會好驚同緊張

大家都唔識大家
唔洗咁驚嘅
就算驚都要扮到唔驚咁
玩game果陣投入d
你要記住出到去社會就唔會有呢d機會比你識到咁多同齡嘅人